有無人隻狗好鍾意哩係凳底？

你對佢做過啲咩嚟！！

我摸佢囉

唔夠安全感？

我隻柴柴都係咁 唔知點解？

我都唔知呀 但好似隻隻狗都係咁
屋企以前隻狗又係成日哩係檯底

好可愛呀 more

望嚫都覺得好正

呢D松鼠狗，有冇大隻2倍到？

如果中型狗白色，有冇個樣好似松鼠狗樣，個咀尖出黎，個身好大舊，條尾好大，好多毛好長架？好靚

因為上年我隻八哥死左，前排半夢半醒見到佢上我床。但變左第隻狗但夢我知係佢

或者只係堅發夢。但我想知咩狗種黎

西摩犬

我果隻就嚟趕我入櫈底

好似人

俾少少位嚟瞓 好撚凍啊

好得意

都9成5似 ,係個咀長左D,thx

好麻甩